Ben je verbaasd? "
Carton, die nog steeds de stomp uithaalde, voegde zich weer bij: "Waarom zou ik zijn?
verbaasd?” "Gaat u akkoord?"
Carton, nog steeds de punch drinkend, voegde zich bij elkaar: "Waarom zou ik het niet goedkeuren?"
Nou zei zijn vriend Stryver, "je neemt het gemakkelijker dan ik me voorstelde je zou, en bent minder huursoldaat voor mij dan ik dacht dat je zou doen worden; hoewel, om zeker te zijn, weet je goed genoeg tegen deze tijd dat je oude vriend is een man met een behoorlijk sterke wil.
Ja, Sydney, ik heb gehad genoeg van deze manier van leven, met geen ander als een verandering ervan; ik het gevoel hebben dat het prettig is als een man een huis heeft als hij zich voelt geneigd om ernaar toe te gaan (als hij dat niet doet, kan hij wegblijven), en ik voel dat Miss Manette het goed zal zeggen op elk station en mij altijd zal helpen Krediet: Dus ik heb een besluit genomen.
En nu, Sydney, oude jongen, ik wil het zeg een woord tegen _you_ over _uw_ prospects.
Je bent er slecht aan toe, jij weten; je bent echt slecht.
Je kent de waarde van geld niet, je leeft hard, je zult op een dezer dagen kloppen en ziek en arm zijn; je zou echt aan een verpleegster moeten denken. '
Het welvarende patronaat waarmee hij het zei, deed hem er twee keer zo uitzien groot als hij was, en vier keer zo aanstootgevend.
